入機場無問題 只不過仲係咪和你飛就要諗諗了

睇完今晚班狗咁樣

覺得焦土其實都唔差

機場不一定要和你飛既

又話升級？

如果機場癱瘓左 香港真係好大獲

希望大家諗清楚 唔好亂黎

利申：唔支持犯法行為

迫到黑警係機場射TG